CCTVB條女放個咪入波那入面收音

咁撚無道德架咩

引左我睇

話俾老細知可以夾腸

好似冇帶bra突點

好似露埋西

全裸先講野啦

咁貼身有冇香味架，報完邊個收返部機

hello?

我淨係知佢好無道德
依家我對眼一路追住個咪, 一見到就MARK低時間去投訴

好撚煩 乜柒都講道德 道德可唔可以當飯食？

搞到我都睇左好耐 alycia ❤️